女朋友話我學電單車就同我分手

其實係咪真係咁危險，有咩方法可以說服到佢比我學電單車

咁分手咪得

分手啦 你開咁多個感情post都係想咁啫

26 係危險
不過要死，搭巴士都會死
一世人時間唔多，唔驚得咁多

攞架電單車車鳩死佢

其實我冇諗過喺香港揸，但係覺得應該要有個牌傍身，移民去外國可能會方便少少

方便送外買呀？

不過呢啲女咁9屎，飛撚左佢啦

拍拖拍到坐監咁

考得牌都至少18歲啦，自己考慮過，想做咪做囉

婚又未結，而家考牌連筆試講緊要大約2年，到時條女仲係唔係呢條都未知啦

你慢慢諗，諗下諗下就一世

揸26真係好爽，我20歲就有牌，揸左10年有多，車炒過幾次，而家隻腳有舊鐵，次次搭飛機過安檢都響

揸26係幾危險，炒親車九成都係大鑊野，但我就係鍾意揸

我估你都鍾意自由自在嘅感覺先會想玩26
快啲報名，唔好比啲女人搞到你後悔正臭閪

公道啲講

26你皮包鐵, 人哋車就鐵包皮, 揸得耐交通意外一定有, 車就越嚟越安全, 26安全性從來都係咁低, 大吉利是講句如果發生交通意外,26小小撞都可以好大鑊, 個頭盔保到你個頭保唔到你條頸, 香港人車爭路其實真係唔適宜揸26, 有啲仲貪快攝埋去車側邊嗰啲盲眼位, 個司機如果唔小心冇擰頭 check, 一cut 26 已經好大鑊

揸26真係好feel好爽(有時覺得揸單車都已經覺得好玩過揸車), 我自己幾想都好我都唔學26

揸得耐私家車你就會明白司機根本唔會成日都好留心睇住條路, 26上高速公路嗰啲尤其是真係搵命搏, 26你控制唔到你嘅命運好多時都係睇你隔離揸車決定一切

講咁多其實就係想講, 你女朋友嘅顧慮係好合理, 揸得車多你就知道揸26係幾咁蝕底同危險

分呀八婆分呀

Ching 你冇心理陰影可以繼續揸都幾好野
我有時發夢自己炒車，有時渣渣下都怯

自己揸得好冇用，揸26自己條命其實係人地到

我開頭唔識咩係防禦性駕駛，同埋後生一味衝，想快

而家老了，揸架羊仔，車老婆四處玩

細個唔識死，真係冇咩陰影

我渣左4年電單車
其實真係好方便同慳錢

不過而家有左家庭，其實都諗緊轉番私家車
始終發生意外時，受傷機會較大

學姐又唔係揸
有牌成日心思思
見到電單車都會望多2眼
之後就諗買假日車啫
。。。。。。。。。。。
而家日日揸
一步一步中毒

炒親車都大獲野係真
我之前坐uber司機傾計
講到佢有個朋友做消防揸左電單車好多年
有一次收工係吐露港炒車就死左

我其實之前有諗過考，但諗起香港呢個19地方，地少人多，啲19司機永遠爭住去死咁，亂9咁黎，就打消念頭，廢事搞到一身傷，如果唔係香港係外國都可以考慮下

咁不如學單車算啦？

揸26真係搵命搏 畀啲賤種hi下就係咁先

26,46都有揸
26個感覺真係好爽
明既人會明

你女朋友對你好
26炒車多數大獲
小腿骨折外露係包送既
住親院都搞成個幾兩個月
仲未計之後做物理治療同訓練
一個唔該個醫生手神差或者細菌感染
你買定輪椅過下半世啦

日日都見 唔好問點解

車手唔需要女朋友

學咗先啦

26 係危險就梗 真係睇下魚波 monkeyrider Youtube片就好
買架人肉26 玩算啦
唔洗有牌 你女友應該唔會反對

睇你有幾愛佢囉 不過呢個topic 應該去感情台

叫佢咁大個人咪撚戇鳩 要死行出街都會死
揸26真係爽到無人有

叫條女增肥
然後夜晚當佢電單車咁揸

負擔得起都楂46啦.
楂羊又唔型, 楂啡呤實用性 = 0

皮包鐵，加埋香港咁多仆街司機，cut線唔打燈，no look turn，炒一次死你唔去仲有2/3/4次

外國d 路仲恐怖

咁講其實你做乜都得，因為你已經無視所有唔同活動出事概率

分手咪得囉，得左

我以前都好似你女朋友咁唔想對方學
但我覺得對方都有自己既人生唔應該限制佢
唯有叫佢小心d

未結婚已經管住晒，到時仲得了？

報左名先囉，還掂要排一年先上堂
到時都唔知仲係咪呢個
揸26自己幾安全都好，控制唔到人地隊鳩你

雖然係管住曬咁
但你何嘗唔係係佢立場諗
或者你有無諗過你有咩事對方以後要點過

識得個朋友揸26好多年 話走就走
唔係佢唔顧安全呀
係其他司機仆街輾過佢頭
人包鐵 始終都係高風險

自始之後有陰影

我有兩個朋友因為揸電單車而死

一個就前面有意外，佢諗住避但係失控，結果俾自己架電單車砸死

另一個就喺公路俾醉酒佬撞死

兩個死嗰陣都係20幾30歲

樓主自己諗

報左先，想做就做啦，揸電單車姐而家又唔係叫你入火場送左自己條命

報得黎再考都1年半到時可能女都換埋啦on9
拍緊拖唔好用另一半既角度去諗自己既決定， eg 工作，興趣。
拍拖炸，未結婚架，如果佢係你老婆先再考慮下啦屌。

學私家車先 揸熟路面先再學電單車啦

如果個個人都守交通規則就冇問題
但香港好多衝燈 亂切線 唔打燈 亂用迴旋處嘅仆街
你幾小心都冇用

睇性格，性急既人唔可以玩電單車。

我有一個電單車朋友，因為衝黃燈撞車過身。 認真的。

我識渣電單車比貨車既氣流吸左過去 咁就死左

早排揸架羊仔 差d比個p牌仔係粉公望都唔望cut埋黎ko
係危險 尤其是揸長途 好花心神
但揸短途就會感受到個種方便
如果真係想學 咪學黎玩下囉 學車無咩危險性
真係要揸既 就唔好揸咁長途喇 唔好行咁多大車既路段
電單車既野 玩過過下癮就算喇 長期揸始終危險

26牽涉既交通意外少過巴士的士小巴

喺香港踩單車安全過揸電單車 又有得逆線衝燈
香港司機駕駛態度太撚閪 搞唔掂

做少少嘢都要人管？男人黎架？冇前途

如果係咁佢發自真心為你好 even屋企人都係同樣睇法

關於感情問題我一律建議分手

去外國就46啦

咁你自己有冇揸開

車炒過幾次，而家隻腳有舊鐵，次次搭飛機過安檢都響

揸26係幾危險，炒親車九成都係大鑊野

你鐘意揸啫
站喺樓主女友角度諗
唔想自己條仔揸車咁易出事撞死咗
好正常啊 使唔使又順口叫人臭閪啊
佢完全唔擔心嘅話樓主仲應該要擔心啦吓

無丫

一諗起佢哋兩個咁早就死咗，仲點夠膽去試？

我都想揸 但係咁危險 等旅行去台灣玩下電動車算 揸猛啲都驚遇著三寶 命喪異鄉